戒丁

Day0

成為明荃之友吧

Day 1

Day 2

加油 戒丁要自律

Day3

thx

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

《戒為良藥》想成功戒一年就睇哂佢

Day 4，今日有小小邪念

身體的確好差，成日無精神

day6

day5

Day6，腰膝酸軟，無精神，眼乾

Day 7

年初一到而家

上次我個post戒到第49日，今次我來挑你機
Day 5

即刻充滿力量，頭一個星期真係好難捱

新年新目標

只係睇得太多av 未有新既av有足夠震撼令我想劣J

堅持往往是最難，保持初心啦

Day 8，仲有好多意淫。

正常，唔好怪自己，盡量轉移注意力，諗下當下有咩要做，或者一諗呢樣野馬上做掌上壓跑樓梯來罰自己

仲未有人貼J圖既

唔好講罰
有意淫唔係罪 唔係錯
搵野轉移佢

Day 8

Day9

Day 10

離第八日仲有四個鐘

Day 11

Day 12

Day 13

day 0

day0跟機

day 14

21/2開始day 5

Day 16，今日破左

Day 3

今日應該day 7

Day1!!!

DAY 0

day1